# Article R1332-11

La commission se réunit sur convocation de son président, qui détermine l'ordre du jour de la réunion. Son secrétariat est assuré par le     secrétariat général de la défense et de la sécurité nationale.
